有咩方法可以即刻無左肚腩

好想減左肚腩， 中央肥胖
有做運動，返工辛苦⋯⋯
利申一個人住，餐餐出街食，唔知係咪關出面既野食事

抽脂

切

吸氣用力收腹

餐餐出街食呢個已經係令你肥既原因啦